【張宇人邵家輝要求放寬飲食美容健身室規管】

其實呢個政府真係好肉酸，成日畀位保皇黨立功，
要求完轉個頭就放寬。

佢地如果早一個月講的話就抵讚

自從比燒山屌完之後先開始成功爭取mode

燒山又然